[4D3N] 慢活芽莊 享受一個悠閒的短假期

如果你想個假期係慢活，放鬆悠閒，芽莊都係一個好地方，眼見好少關於芽莊既文，籍此就寫篇遊記，記錄低呢個慢活既城市。大家有咩都可以問我，始終芽莊既資訊唔多(峴港都可以）。我答到就盡量管

大家可以睇下條片先 概括左呢個Trip既行程

Visa簽證 - 落地簽

我早一個星期係cheapvisa搞，填曬個人資料，佢就會sd confirm email俾你，記得對資料，然後佢好快就會sd visa letter俾你，呢個時候你只要印好張野同visa form加2張相就可以。

去到機場交曬D野俾海關等叫名，可能個陣我星期日，得兩個海關搞visa，明明我係第二個人，但都等左成個鐘。 價錢為USD 25 (海關收）＋ 8(cheapvisa）

Sim Card ／換錢

出左禁區
USD 1 = 20200 VND左右

未出禁區會係
USD 1 ＝20000 VND

Sim Card就30蚊RMB左右，都係出左禁區，換錢個到買。記得Test完真係上到網先好走，因為我不幸地買完張卡用唔到，個陣又走左。

的士

市區內的士好平，坐30min都係12萬左右。而機場來往市區就30-35萬，呢個係唔計標的，記得上車前講價。

我坐HK Express 1455機，但delay左一個鐘先飛，去到芽莊當地時間5點，搞埋visa 6點先出機場，book左3晚Sheraton，搭的士機場去市區預30-45分鐘左右。記得記得講價！！！

去到check in 完都7點，book左樓下自助餐，200幾一個人，有好多野食，生蠔，蝦等等等咩都有，算對得住個價。

第二日的去珍珠島，顧名思義係一個島，所以一係坐吊車一係坐船（多人先會開）入去。
島上面咩都有得玩，水上活動，機動遊戲，動物園都有，夠玩一日。

以為無人睇 btw如果有問題都可以問

幾正

個城市雖然唔多野玩，但真係可以好慢活同埋陽光與海灘

第三日就係酒店成日，朝早食自助早餐，再係泳池游下水訓下食下野，咁就一日。

最後第四日係離酒店10分鐘路程既Nha Trang Center入面超市買下野，就番機場了。

如果俾我揀日本定芽莊作為下次既假期，真係好大挑戰，但有時日本要食既野太多，要買既野都太多，反而唔可以好好享受一個假期，但係芽莊，真係可以好慢活咁過日子，加上酒店野又唔貴，可以叫room service，呢種生活態度都值得一試。

珍珠島唔伏咩
黎緊去南越 兩日芽莊

上面條片都見到 其實幾多野元
前題你要中意水上活動 因為都好多選擇
入場費800,000 VND

去過河內玩完都覺得好悠閒好正

河內未去過 玩既野係d咩

黎緊去，有冇咩推介一定要去睇下

覺得珍珠島真係值得去
其實市內景點唔算多 不如bk間靚少少酒店嘆仲好
仲有個night market行

massage bom bom

無啊
不過見到好多

的確係 因為廟街太屈 世界知名

都好多地方去
Ha long bay可以坐船玩兩日一夜

Sapa行下山睇景

巴打影得好靚

過癮

係幾過癮 好多香港人去旅行都係去盡每分每秒
但越南正正因為無咩特別野買 行 所以可以好慢活